人民日報—香港同胞光顧茶餐廳就是港獨

環球時報—中國公民光顧西餐廳就是勾結外國勢力